# appunti per la migrazione della VM di prova mx-avas

1- migrazione da centos 6 a oracle linux 6
   - fermare tutti i servizi attivi
   - fare una copia del file /boot/grub/grub.conf su /etc/grub.conf
   
2- migrazione da oracle linux 6 a oracle linux 7

3- migrazione da oracle linux 7 a alma 8


yum.gunet.gr/repo/OracleLinux/OL7/6/iso/x86_64/OracleLinux-R7-U6-Server-x86_64-dvd.iso
